星期日財經台班AA9出晒去企街乞人買樓

青山道

劏房大業主3zero

低技術3zero狗呃完老母棺材本做首期之後

仲有28年樓要供

佢要確保佢老母做到85歲

仲要來緊28年佢老母唔好比人炒

AA9青山道就自作聰明按上按用晒全家人頭來買樓？

預期結果：火燒連環船全家一齊被core窿

利申：我係公屋廢淡

善惡到頭終有報

多行不義必自斃

你班低技術AA9想學人發達？

最終為自己既貪婪負上沉重代價

有排你地受

最慘既都係保升王IT9

保升中升440萬

準確無誤買正成個升浪頂

怨有頭，債有主

你怨就怨班AA9啦

樓主係咪比AA阨過一獲 咁憎佢地

你憎強國人係唔係因為強國人呃過你一鑊？

點解佢要敵視淡友？ 真正袋佢佣金既係AA 賺佢錢既係上手業主

上左靈車

邊個話佢層乞衣樓會跌就等於：

話佢條女好撚豬

話佢高位接火棒好弱智

供供其實做人好撚緊張

尤其係火棒租租

跌少少，條IT9已經要白做幾年

唯有死入個低置post日日扮享受生活咁

又話12M樓契 而家又公屋廢淡
廢柴就唔好咁撚大聲啦 成日開POST捐錢捐盛

Aa9

想知屈蛇住邊

駁唔到

兩隻垃圾AA

聽銀行佬講 中原業績細個班開始抄 交唔到一定數的高層開始降職